有咩歌可以挑戰到係旺角唱「愛是不保留」的丫伯

有咩要注意

你癡線架

佛法不保留

旺角好好味咖哩，原創，rap

佢真係唱左好耐

愛是長鳩

到底唱左幾多年

想知佢一日搵幾多

正宗印度咖哩

唱到大家都識佢

即刻彷佛聽到佢把聲咁

見到標題就笑左

On kook 咖哩

認真，佢支吉他有乜用

愛是懷疑

肥婆食炸雞食牛腩食肉球

幸福g歌

以前會扮掃chord，而家就淨係會摸個結他面扮打拍子

誰人受痛苦被懸掛在木頭？至高的愛盡見於刺穿的手

誰人受痛苦就懸掛老納頭

愛是痕鳩

有聲

睇到名已經有聲